四大監獄電影：月黑高飛,監獄風雲, 同囚,力王

認同請正評

Green mile 呢

黑獄之三隻腳呢？

黑獄斷腸曲

朝偉

力王

綠里奇蹟

celda 211, 近幾年神作

力王漫畫都好睇

留個紀念

Escape plan同石破天驚都無

希特拉

唔入流

A Man Escaped

alan parker 套 midnight express 已經屌打同囚同力王七七四十九次啦。